拆散人家庭既人 希望你永遠都無好下場

祝你永遠都有第三者介入
每一段感情都無好下場

嘗試一下個種感覺係點

會唔會係出軌個位大責任啲呢

Y not both

呢啲po令我好恐婚

咪係
自己另一半定力唔夠都好大責任

我知道 牛唔飲水唔禁得牛頭低
但如果佢唔出現 我諗事情唔會惡化到咁

我個女得5歲 每次我諗起佢話掛住媽咪
我就失控

個人覺得..無佢出現都會有另一個出現
一個人無定力.遲早都會偷食

人在做...天在看...一定有報應架!

我知道 而家係連我想
修補番我地既關係機會都無

岩 我祝佢日日都有報應

又一pair分手 開心

出軌得零同無限次真心愛你嘅人係唔捨得令你受傷
希望你同女女可以捱過呢個難關
辛苦你啦

我都知道 而家個女係我既全部
我一定會好比心機好照顧佢

俾人搶老婆都淨係識上黎吠有撚用
做返D男人應該做既野好冇

一係就死埋一邊督地畫圈圈喇反正你都咁廢

怕有種人係以拆散人地家庭為樂
之後搵新目標

有做啦 屌你老母 咩都做過哂啦 可以點

嘈到上佢公司未

如果佢係d咁既人 我驚佢真係過唔到40

參考下

我好愛佢 唔會咁做

哈

哈

哈

你個女知道你咁廢應該會睇你唔起

而家笠鳩你綠帽都冇後果呀垃圾

咒人有用既習近平一早死撚咗喇

你地本身冇問題
人地都未必拆得散

我從來都相信因果報應 所以我會放長雙眼

啱呀
唔敢還拖除咗咪扮冇事繼續鵪鶉咁做人

做人咁正面綠多兩次都仲得
隨時愈多帽愈光榮

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

咁你衰乜咁快個女5歲你就有報應?

咁你個女知道事實未

你睇下人地都係好愛佢老婆，殺左個姦夫先，原本都冇打算殺個老婆，係佢阻止佢殺人先醒覺佢老婆唔愛佢先殺埋。

算把啦，仲愛嚟JM9
難聽一句，你愛佢，唔代表佢有義務愛番你
係番埋一齊都無好結果
利，過來人

開你老母臭閪心咩,而家係第三者拆散人頭家呀傻鳩

冇成本 唔拆嗰個都ON9

連登仔真係好撚痴線

又唔係第一日上連登 見慣不怪

林鄭月娥拆散好多人家庭
佢幾時死？

講中哂你難聽D

唔通讚你豁達好?

不嬲都係咁架啦，唔好下下話連登仔乜乜乜，根本係人性，任何第三者事件永遠都係個第三者衰，但係完全唔會諗下究竟係咪自己做得唔夠好或者有乜不足搞到另一半去搵第二個，又或者係自己另一半根本未玩夠之類，永遠都係賴晒落個陌生人度就啱

樓主係咪對佢好好？
要頂住

佢明就過多排唔會再提啦
女方會唔會拎番個女
我見多數單親都係細路比女方
怕你到時真係會癲喎

鄭月娥拆散左好多人家庭

愛佢老母 貼佢大字報 上佢公司
同佢全家族講

而家唔做野 準備俾人拎撚埋個女日日玩飛高高

冇咁激進既做法係搵人幫手係佢手上溝走返你老婆，至少你有得揀
有plan加靠呃好簡單

樓主表示咁樣太有效好似唔係幾好

咁叫好男人咩
懦夫黎喎

佢唔會 因為佢知個女 對我好重要

樓豬 佢依家係咪後悔叫你原諒 定跟佬老？

咁樣自己感覺最舒服吖嘛

樓主個前妻話唔會同佢爭個女

跟佬走

放心 我唔會比佢咁做

本身有d同情你
但見到你on99仲信因果 就想屌你

加油

受唔住學咩人偷食

好撚驚呀
我睇完你個POST都知你得把口既垃圾
你估同你一齊最少五年既人驚唔驚你

等俾人睇住食喇
好似而家咁
人地晚晚屌你老婆
你就淨係得自己安慰自己鴕鳥政策

其實因果可以信，但你都要種因先得架，大佬。
聽人講去搞大佢啦，咁多個腦幫你諗點會錯

如果係信嘅咁其實係佢上唔知幾多世做畀帽人戴嗰個
今世先到佢要戴帽

個女跟我 佢點做到

個女幾大

人地兩個人搵錢
你個女既意願係微細到neglected

係咪一定要離婚？
女方有冇悔意？
出軌可能因為本身婚姻有問題
雙方一齊解決可能仲有得救

"但係完全唔會諗下究竟係咪自己做得唔夠好或者有乜不足搞到另一半去搵第二個"
咁另一半應該提出分手再出去搵第二個
"或者係自己另一半根本未玩夠之類"
咁擺明係另一半不負責任應承咗喺埋一齊先wo

冇架啦，有小朋友仲可以走就知道好決絕，冇彎轉，幫樓主諗點報復算啦

其實呢 正常人結撚咗婚就唔會出軌既
道德標準黎

要玩 就咪撚結婚
結咗婚 就唔該以家庭做單位一齊成長

救黎可以話嘥撚氣
知個老婆結完婚都俾第個屌過怕唔怕以後不舉
個心結都好大下架

呢個大淫婦拆散無數幸福家庭，
各位姊妹要小心！

淫婦圖：

所以根本好難講係邊個錯，但係永遠你淨係會見人搵個第三者出嚟祭旗，乜都賴晒落佢度，絲毫唔會懷疑或者去諗另一半或者自己有冇責任

Hello moto?

負評錯

第三者係錯，但唔遵守承諾更因應應仆街死

口講唔會唔代表真係唔會呀
搞好撫養權贍養費啲野先啦

知道人地結咗婚都繼續由得自己條撚控制個腦
由得個MOOD發展

真係冇責任

冇呀
懦夫連嘈上公司都唔敢
唔通會貼上黎唱通街咩

走撚埋唔撚洗講
愛佢老母 貼佢大字報 上佢公司
同佢全家族講

跟住去台灣溝件大波長腿

極度懷疑係假膠po

咁又唔一定wo

我認同我哋唔應該盲目賴落去第三者
但個第三者知道佢個對象已經有另一半仲繼續允許個關係發展絕對都係不負責任
我想講就係被拆散嗰位確實可能有責任
但佢另一半同第三者絕對係有責任

你收聲啦ching

樓主仲咁為人設想

真係好人注定被綠

其實樓主唔去搵上門，咁錯既只會得樓主一個

你唔反抗就當你默認

咁一定啦，女人都係人，唔係死物，佢先係最清楚自己係有另一半果個，講真第三者都有機會係唔知對方係有伴侶，有機會係俾對方隱瞞，但係出軌果個就無得講，任何情況都無得賴，唔好成日講到有個人出現另一半就會自動跟人走咁，成日一嚟就話有個第三者搶走你女人呀咁，大佬都要諗下點解個女人明知自己有男朋友都會出軌先得架

係我就即刻溝第二條女 有機會俾你甩難都唔珍惜 你除左活得比佢樂 似乎冇第二個方法

加油呀巴打 現實未到最爛 才望見希望在人間

蠢人先會信惡有惡報

你啱
我應該講
"被拆散嗰位同第三者確實可能有責任
但佢另一半絕對係有責任"

人哋唔愛你

樓主加油
我無你咁好人
俾著係我實搞大件事佢
公司偷食呀喇

咁你繼續帶住頂綠帽啦
既然佢受唔住打擊
你唔好搵佢 佢玩夠就會返黎你身邊架啦
記住佢返到黎你都要原諒佢呀

唔使啦，樓主咁大愛
包容下佢老婆食晒兩家茶禮未得

就算我搞大件事 對結果都無改變

放心 我唔會

除咗你之外嘅男人死哂咪冇機會囉

你老母咪又係臭雞一隻

咩事啊 啊仔

婆

Man啲 一個男人湊大個女唔易

我都聽人講過
報應唔一定報係今世，亦都唔一定報係下世

支持
希望搞散人頭家同搞散自己頭家既人都冇好下場
不過現實通常係比人搞散果個最傷

咪係
監都唔敢坐
老婆比人搞都係應該

純粹抒發自己嘅怨恨
俾人地 eg同事知佢地有幾無恥
通常有其他人閒言閒語會散得快啲
我就無咁好人睇住佢地逍遙快活

結婚又唔係賣身 老婆唔係老公私有財產
比唔上人冇乜好埋怨
合則來 不合則去 好平常

如果你身家過百億 人又風流倜儻 加上玉樹臨風勝潘安
再加上條J識轉彎 又有加滕鷹手技 我撚唔信你老婆會走佬

樓主 條仔上左嚟留言

你唔報仇又點會有報應呢？

為左咁既人去坐監做左就真on9

點解會咁覺得

最可憐的係細路...
個女咁話掛住媽媽真係會心都up,
希望你地可以快d走出陰影

男定女都好,
出軌的遲早都係俾人趙完鬆

加油 好好照顧你個女
唔好俾上一代既問題影響下一代

同意唔洗搞大件事，報左仇個心就舒服啦咩始終樓主仲有感情
比自己沉澱下同個女好好過生活

連登仔鳩噏無成本，叫你手刃仇人
忘記個女人，好好同阿女生活啦

條仔有錢定點？

想知佢有咩咁吸引你？
靚女好身材？

拎番個女值錢啲咩，點釣金龜呀
多數判俾女主要因為好多case係男方出軌在先/個官覺得女方更適合照顧小朋友，依家拋夫棄女好明顯唔係啦

你肯定條仔知你老婆有家庭？

依段時間一定好難捱
仲要湊住個女
你要頂住呀
有咩唔開心就上黎呻

加油巴打！

樓豬醒下啦，點解要將自己放響一個咁低既位置？你心痛既時候，人地同第2個開心快活緊，值得咩？
頹多排就好好充實下自己，學多d野，照顧好個女。至於果個女人同男人，咪放長雙眼睇佢點折墮

Ching 貼條賤婦出嚟啦

雖然兩個都cheap,但點睇都違背承諾嗰個大責任啲下下淨係識怪第三者

講咁耐少少前因後果都冇
平時生活點又唔講下

最衰都係你老婆
生咗女都可以唔要個女跟佬走正仆街
唔愛你都諗下個細架啦

岩我會

唔會 放心

我都想係咁，但事實係，我眼見好多都仲係過得好好

偷食呢d法律管束唔到既行為
就係靠黎自社會上親友同事既壓力去阻嚇
個個都學你做偉人玩原諒 偷食唔洗付出代價 就冇辦法維持呢個social norm

其實平時生活好好
係朋友同事眼中我地都好恩愛

只係佢覺得我咁多年都無改變 努力過
佢唔想再咁生活落下

人在做 天在看 眼見同背後 可以差好遠

我唔想搞大佢 真係因為我重好愛佢
唔想比佢受到傷害 我知可能係好傻
但係我真係做唔出

佢有講過真係因為個細 先一齊左咁耐
但終於頂唔住

外母外父知唔知?

做乜鬧我

你好窮咩

佢知 但我唔知太太有無講咩原因離婚

證明黎聽下

你嗰名真係名符其實

放下屠刀立地成佛啦施主

又未去到好窮 但照顧佢三餐 有地方住 得閒送禮物都無問題

祭旗緊係拎外人

我有時會咁諗 但點解明知人地有家庭
都要沖埋去 就算真係想追 你係愛既
點解唔等到人地 分左先再追？

你又知你老婆有同人講佢結左婚?
唔比係你老婆呃個第三者佢係單身/離緊婚?

我成日都會接佢 同佢食lunch 亦同佢d同事食過飯

佢好靚咩
你都幾好

因為真係冇代價囉
你睇下？佢而家有咩代價？
又冇人追究又冇乜人知
到時玩夠隨手飛左條女又得

佢愛情嘅價值觀同正常人都唔同，你覺得佢會在乎有冇報應呢回事？

到佢有 佢一定會後悔

唔算話靚 但我不嬲唔睇外表 我就係鍾意佢唔化妝先一齊

當個第三者知佢結左婚啦
你又知係個第三者追你老婆
還唔定係你老婆主動溝個第三者

佢之後有同我講 係佢追 我先祝佢死全家

好有咩用 受慣好既人 只係會追求更好

吓...佢同你梗係咁講啦
唔通話係佢追人咩
你有冇見過衰人會認自己係衰人

我都明 但事已至始 佢都無必要再呃我

係你自己覺得佢無必要呃你啫
佢唔想做衰人未呃下你有幾閒
費事你太憎佢唔知做d咩搞佢
未推個責任落第三者度

因為你未識到我

大家都相處左7年 我都好清楚佢份人 就算佢話唔係 佢依然都係衰人個邊 結果無分別

你好清楚佢份人?
你真係咁清楚, 比到佢想要既野佢佢就唔會出軌啦
對你嚟講可能佢點都係衰人無分別
但對佢自己嚟講佢會想正當化自己既行為唔想做衰人

我以前既我太幼稚
但所有野都太遲
我知佢想要咩 但唔係我想就做到

人哋覺得實追得返個老婆，俾個屁

我已經放棄左

同埋 好似由頭到尾 我都無講過話會追番
你點知的

係
第時比人冷嘲熱諷到真係爆就無謂

雖然 唔係第一日上 但唔出post都唔知咁痴線

連登仔最撚叨就係blame the victim
女人變心出軌仲要怪男方唔努力
無助咁上網呻兩下俾人反鬧廢
兒登真係好野

on9仔
調轉係你你做得出？

你老婆勁啲，女都唔要

青年被指「撬人妻」 遭打爆頭命危

可能你講得岩 但我都多謝佢唔會同我爭 個女而家對我黎講 係最重要既野

真係天真個個都拎其他人嚟祭㗎啦

你真係死廢柴嚟，佢去勾佬又有冇顧你感受啊？

唔鍾意化妝嘅中女老母仲要俾人溝走
一係天生麗質唔洗化都好撚靚
樓主前妻應該唔係
佢同事咁都食得落？同事年紀好大好有錢？

我知 雖然佢唔愛我 但我依然咁愛佢 所以我重想為佢做番少少野

唔算話好靚 但唔化妝一定出到街 同埋佢雖然生過都差不多30 但一d都唔肥 同都無走樣 同埋童顏

痴線佬都清醒過你個死廢柴啦，乜都唔敢做，上公司又唔敢，垃圾

起左底 發現樓豬有賭開波 我係你老婆都頂你唔順走啦

成日有人話一定有問題先會令人出軌
呢句説話根本係出軌一方合理化自己行為

你咁撚冇用，你老婆緊係走佬啦
抵你死啊

我會諗清楚後果 就算上公司也都幫唔到咩野 點解唔比條生路佢行 我唔知你有無經歷過 但愛既反面 未必一定係恨

我有賭波賭馬 但每個月都係入一千就算 輸左就下個月 亦都唔係賭身家個d

我知道 但事到如今 我只係相信佢既說話
亦都唔想再去諗佢有無講大話 只係想 好好地對個女 養大佢 睇佢成長

兩個都仆街之中揀個更仆街嘅

比條生路佢？你食懵咗啊？
條仔見到你咁撚冇用，淨係識上網開post咒人，實嚇到瀨屎

我相信條仔 本身都唔係咩好人 時候到 自然比天收 你係咪好後生 或者係咪經歷過d咩傷痛
互相傷害 到頭來 贏輸都係自己辛苦 但你要知道 雖然佢未必再愛你 但當你同另一半經歷咁多你又咁愛佢時候 我都相信你未必會做到

好好地搵隻酒店雞屌到潮吹la

唔好話屌另一條女 我而家連生存既氣力都無

你自己覺得同佢一齊經歷好多啫，如果佢都係咁諗，就會顧下你同個細嘅感受啦，依家唔係喎，人哋連個女都唔要，即係根本唔care以前發生過嘅事啦

你連去揭穿對狗男女呢啲「正義」嘅事都唔敢，仲講成唔想互相傷害，根本只係掩飾緊自己冇用

你個女有個咁笨柒嘅老豆真係慘😂😂😂😂

姣婆遇着脂粉客
我唔覺得一個麻甩佬單方面起勢勾咁易勾到人妻
同啲男人出軌一樣，根本本身就貪新鮮個心定唔到落嚟，見到個擺得落口嘅就暗示下撩下腳比人有機可乘
而且第三者同你三唔識七唔考慮你好正常
你枕邊人唔考慮你同個囡，明明先係最仆街最變態嗰個

好多比仆街出軌嘅女人都係怨左個狐狸精先，仲以為個老公好乖好有苦衷仲有得挽救
其實最姣最賤最鍾意勾三搭四嗰個係個老公

我都覺得出軌果個賤過第三者好多
不過睇嚟樓主仲未接受到呢個事實

如果佢唔顧個細 佢一早已經同我分開

啱啊 仲好多人挽救左段婚姻以為之後另一半會更乖更聽話
其實係變本加厲死性不改。尤其是女人，人妻不知幾殺食，勾兩下就有大隻靚仔肯扑，知道個老公會原諒自己，仲唔勾埋上屋企？

之後仲會怨你做咩鬧佢出軌，做咩睇佢手機，做咩揭發佢做衰野，當自己啱曬咁，就係啲會原諒佢嘅人縱容嘅

我知道 但我真係學你話咁 我接受唔到 因為我真係好愛佢 雖然7年時間雖然唔係真係好長 但當初 奉子成婚 佢青春既時間都放哂係我到 我知道佢都有付出好多 係我講話要生出黎 係我要負責任 擔起頭家 但到頭來 只係我做唔到佢既要求

我知道就算救番段感情 都未必好似之前咁 但我唔想連盡力都無做過 就口口聲聲話自己好愛佢

不能改變就只好接受現實，人生不如意既事十常八九，極少人可以一生都順風順水。ex 同我一齊5年，咪又係話分就分， 女人可以好絕情。你結過婚又有個女，已經好過好多人，不過最慘係個女

你愛佢 咁又點呢？佢比你愛，佢又有咩着數？
我唔係想blame樓主，我都明白你係冇錯而且好痛苦
但你好似好focus喺你自己嘅感受咁，你嘅家庭，你嘅婚姻，你嘅感情，你好愛佢
你挽留佢係為左邊個？佢都咁決絕，就代表佢自己一個更開心。點解你唔打算成全佢？如果佢話同你一齊唔開心，你都唔比佢走？
你執到隻雀翻嚟養，你照顧佢，你好愛佢，但係佢本能想要自由。隻雀係應該感謝你陪伴佢。但你將佢養喺屋企，唔叫愛。只係自私，想有個人接受你嘅愛，但係你嘅愛佢真係需要？佢需要嘅話，佢就唔人走。
有啲人覺得自己有愛係大曬嘅。但其實愛好廉價，只要係睇中佢嘅人都會願意愛佢。

樓主你係咪好缺乏愛或者缺認同？通常，家庭環境缺愛嘅人更加盲目，無法放手一段親密關係。祝你安好

好多謝你 我家庭環境好好 父母都好恩愛 只係我知自己太愛佢抽離唔到

係比人勾引到既 第二個第三者出現又咪係咁

我知道 但如果可以重頭開始 我一定會比以前努力100倍 佢成日都唔信我好愛佢 話我得個講字 但我真係想佢知 佢我對佢既愛已經係無野代替到

咁好明顯佢嗰時就唔想要，係你用個小朋友綁住佢，所以佢而家連個小朋友都唔要就講通晒啦

話咗佢老婆唔爭 做咩鬼係咁jer住

當時大家都只係21 我一口氣就答佢我會負責任 可能真係我太自私 無諗過佢 所以直到而家 我都無怪佢

共產黨都話有一國兩制
你驚閪?

成日見到依啲post令我覺得九成九男仔都會出軌 純粹睇有冇合適對象

未必男仔，女仔都會

純粹討論下，非引戰
無錯係應承左一齊，但結婚係條女變面，樣身材態度各方面都變到同以前唔同哂，唔通因為一句承諾而終身食屎咩？

成日見到依啲post令我覺得九成九女仔都會出軌 純粹睇有冇合適對象

係，既然佢追得有夫之婦
我都相信佢對你老婆一樣玩厭就掉
佢只係對你老婆產生一種慾望，想搶到手
信我，你老婆唔會留得住佢心

我都知道 好多謝你

Agree

傾下計，利申無追post
佢係比你發現定直接同你講？
同埋結婚前後有無曾經岀現過前科但你原諒過佢？

比我發現 後者有類似既情況 但無咁嚴重 佢最尾都諗清楚左 無再落去

咒無用架 有朋友就係做左有老婆同個仔既男人sp 再做埋人地女朋友 再結埋婚 而家反而重生活愉快
勸樓主都係早日放底 搵過第二個會更好

若然未報 時晨未到
當然我都會盡快放低 好多謝你

同佢去轉台灣囉

之後打ps5?

佳仔教咗你真男人應該要點做啦

加油
同埋唔好比太大壓力自己有咩唔開心嘅多同朋友呻吓

屌你老母啦呻吓都唔得

係 我知 我明 俾著我一樣可能咩都做唔出
呢一刻你幾愛幾為你前妻著想 佢都唔會放上心
最緊要唔好俾上一代問題拖累下一代 影響到佢日後人際關係發展同信心 辛苦你教好個女

我好清楚 多謝你

已經日日約朋友

我唔想同佳仔一齊打ps5

早抖啦巴打

事實上有人做得出就得啦

多啲陪個女傾計同一齊玩
唔好淨係掛住自己唔開心
時間過咗
連你僅餘嘅家庭關係都會冇埋
想修補都冇得修補
爸爸加油！
利申：單親家庭長大

發生左 之後日日都失眠 野都食唔落

我會加油多謝你

我唔反對亦都認同結婚呢個承諾唔係絕對凌駕一切
但當有其他因素令你想違反個承諾 你應該終止個承諾先 而唔係直接違反佢

明嘅，會咁樣都好正常㗎，所以咪話要多同朋友傾吓 唔得上嚟9up都得嘅

多謝你 有好多朋友約 係大家既眼中 我地係好恩愛既夫妻 佢地都無諗過會發生e d 野 同埋佢地都知我一向好愛我太太 好擔心我

人性的決擇..比番個女佢。

賤婦，你拆散人家庭，咁多人死你幾時都去死？

連登仔真系好嘔心